今日早會急屎 舉手叫老師但佢唔比去廁所

咁我平時都會起身柯個靚屎先返學
今日遲左起身 驚遲到所以冇去
咁我地中學每朝都要早會
咁就黎料啦
一早會已經想柯 但開頭打算忍住！
因為今年黎左個好惡既班主任 唔太敢同佢講去廁所
但越黎越急 終於忍唔住
立即舉手問佢可唔可以去廁所
點知佢竟然話唔比 叫我早會完左交埋功課先去
咁我味死忍
結果忍左一陣打算放個急屁 就連埋啲屎洪水咁勇左出黎
一上到班房比班mk笑緊我臭 叫我咪入班房 入黎就打9我
而家班房都唔敢入 喱撚左係廁所
仲上緊堂 一陣比老師發現唔見左我就仆街

而家點算好

屌開錯台

幻乾淨條底褲, 唔怕臭

同媽媽講叫佢投訴老師

琴晚睇再創世紀睇到遲左起身

屙落個mk仔嘅袋
屙完即係拉埋個袋焗住d屎 將臭味昇華

佢知道一定成年針對我

唔夠佢地打 藍球隊黎
試話串佢地玩玩具 比佢地打完問我踢波係咪好形 話以後唔淮踢波 再踢就踢跛我

我都係廁所煲緊劇， 你唔洗出黎， 老師夠鐘自然會入黎搵你

打算一陣落堂求佢地比我入返去課室

去廁所係人權，第時教D細路急，唔好等教畜批准，佢冇權阻人大小便

傻既，瀨屎緊係去校務處，搵校工，然後提早返屋企啦，返少一日學

@蓋清